{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sajeongdong-1-21-gyeongjusi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사정동 1-21"
    },
    "text": "경주에 위치한 사정동 1-21은 숙소입니다. 이 숙소는 무료 Wi-Fi와 무료 주차장을 제공합니다. 경주월드로부터 8. 9km 떨어져 있으며, 안압지에서 2. 2km, 경주 국립 박물관에서 2. 6km, 포석정에서 4. 2km 거리에 위치해 있습니다. 또한, 이 숙소에서 석굴암까지는 22km 떨어져 있습니다. 사정동 1-21의 객실에는 평면 TV와 전용 욕실이 있습니다. 욕실에는 샤워 시설, 무료 세면도구, 헤어드라이어가 제공됩니다. 또한, 침대 시트와 수건도 제공됩니다. 사정동 1-21 주변에는 경주역, 첨성대, Geumgwanchong Tomb 등의 명소가 있으며, 가장 가까운 공항은 포항공항으로 32km 떨어져 있습니다. 이 숙소는 경주의 중심부로부터 600m 떨어져 있습니다. 주변에는 주요 명소가 있으며, 한적하고 편안한 환경에서 휴식을 즐길 수 있는 숙소입니다.",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、無料のWi-Fiと無料の駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は、사정동 1-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設からどのくらいの距離で경주월드にアクセスできますか？",
            "answer": "この宿泊施設から경주월드までの距離は8.9kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から安압지までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から安압지までの距離は2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から경주 국립 박물관までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から경주 국립 박물관までの距離は2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から포석정までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から포석정までの距離は4.2kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から석굴암までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から석굴암までの距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室にはフラットスクリーンテレビと専用バスルームが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には 경주역、첨성대、Geumgwanchong Tombなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設から最も近い空港は포항공항で、32km離れています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離で 경주の中心部から離れていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は 경주の中心部から600m離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 470
    }
}